其實應叫政府交出部分權力而不是提供解決方案

買口罩唔掂-設立法會監察政府物流委員會
抗役唔掂-設立法會監察公共衞生委員會
檢役唔掂-設立法會緊急檢疫委員會(隔離營)
抗役基金唔掂-設立法會抗疫基金督導委員會

總之政府搞唔掂就要求交比立法會做，咩政策都係，由立法會督導，唔係司局長做主督導會主席

呢啲委員會中議員只作監督，另僱專家作督導官，再僱更多議會秘書作執行，擴大立法會職權